zei ze.
"De regelmaat en verzending ervan!
Als je denkt aan alles wat het moet doen, en alles wat het zo goed doet, het is echt verbazingwekkend! "
"Het is zeker heel goed geregeld."
"Zo zelden dat een nalatigheid of blunder verschijnt!
